唔洗擔心恆指短期實上番26000

不要怕 中央會支持

我知點解個市跌啦

已經買左7221，7221突然咁大成交量，肯定有料到，坐等恒指上返去

買果2000蚊

on9, 扣埋手續費200蚊都冇